[突發]去exchange識左幾個台灣女仔

前幾日去活動識到幾個台妹，約左今晚出街食飯。
有咩話題同佢地講好？好驚dead air

推真係好緊張

問佢地試過5p未

咁啱既我都係
巴打去邊到？

沒圖就屌到你不要不要的

來來去去都係講下去過邊度旅行架啦

pmpm

今晚扑嘢夜唔夜呀？
台妹就會問你點解 之後你解釋完可以上房群P

唔好講笑啦，想識朋友炸

咁我問下你呀 你平時同朋友食飯傾計係唔係諗好晒劇本先去見朋友？ 識朋友傾計無劇本嫁 如果你連識朋友都要諗話題嘅話 恕我直言你唔會識到真正嘅朋友

台妹好多野講，唔洗擔心

同佢battle下

有冇咩方向姐…

爆房